點解今時今日元氣仲會有人排隊

話說前幾日晚飯時間見到元氣都幾多人排隊，仲要唔少後生仔女望到心都淡埋 說好的黃色經濟圈 唔通大家只係堅持到一陣？其實香港除咗元氣仲有好多選擇 你地食之前有冇諗過去搵黃店幫襯 仲要係經濟環境差嘅時候去幫襯藍店 你地食得安唔安樂

咁都有後生係藍嘅

元氣呢2個月幾乎每星期都大搞優惠(以往一個月得一日會員日8折)

實多左人食既

唔好以為後生一定黃
同埋老實講，香港(自稱)中立同藍嘅有著數一定會拎。

有人食元氣=成班仆街偽黃仲走去食元氣，冇撚用

今日又排晒隊啦

超淺黃港豬囉，我有朋友都成日講不滿政府啦，但又乜都唔check照食藍店

又係呢d on9 post, 香港人全部100%黃既一早成功獨立左啦，仲使搞呢搞路？

再講你唔當場屌條隊？又要冇膽又要上黎吠

關心下你老母多人排隊好過啦

你咪去裝修元氣等佢地無得食囉